# Article L718-5

Le contrat vendanges a une durée maximale d'un mois.  Il  précise la durée pour laquelle il est conclu. A défaut, il est réputé  être établi pour une durée qui court jusqu'à la fin des vendanges.

Un salarié peut recourir à plusieurs contrats vendanges successifs, sans que le cumul des contrats n'excède une durée de deux mois sur une période de douze mois.
